ESPN：美斯近幾周受到腿傷困擾，一直在帶傷作戰

ESPN報道，美斯近幾周受到了大腿傷情的困擾，但考慮到球隊攻擊手短缺，一直堅持帶傷作戰。

ESPN在巴塞俱樂部內的消息源表示，美斯並不會因此長期傷缺，但確實需要妥善處理。美斯自己決定繼續上場，並且在上週末的聯賽裏送上了兩次助攻。

消息源還表示，美斯此前已經感到了腿部不適，塞蒂恩上任後的高強度訓練加重了這一問題。“有些球員已經開始疲勞，這時候你也更可能感覺到身體某些部位的痛苦。”

由於蘇亞雷斯進行了膝蓋手術，而登貝萊依然在恢復階段，巴塞羅那現在只有格列茲曼和小將法蒂兩名前鋒保持着健康。令人稍感慰藉的是，美斯這次的小傷並不是賽季初小腿受傷的復發，當時他為此休戰了5場比賽。

Respect

新kobe?

他知道 哭是沒有用的

職業運動員邊個無傷在身

花花唔好強姦

佢0仔黎